彌敦道多開人多 警甴上撚完電準備打市民

警曱上撚完電緊係要打市民啦

2

冰系狗

個眼圈一定係道友仙姑

唔怪之得要收番嗰25公斤冰

未take野？

哇屌。成個道友款

3333

索左幾多呀

仲有呢隻

咁似沈旭輝？

藍

吸咗毒咁

道友樣

好似邊度見過

卜

25K 上完電

個黑眼圈成個道友咁款...

25K

HIGH咗K仔...？

太君

25kg

狗隊福利係咪包隊完冰先做野？25k咁多

屌load左一陣

驗下眼好喎

曱甴集團

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

番咩工
賣冰仲好搵啦

咩background

個批冰 擺明係班狗自己用啦

呢張東涌舊圖
果陣已經懷疑d狗吸毒
而家真相大白
日日係證物房偷冰

Push

A

唔通23kg就係咁用

落車前梗係大力索多幾野先

道友

以為羅志祥

行動代號呢？

吸完毒？

似啱啱上完電

你話唔係high咗嘢都無人信

屌你老母真係吸開毒咁款

藍絲支持呢班人
到底係咩心態
班藍絲真係好撚慘

成世人，就係為左唔肯打破政治思維，呃自己，係度支持D以前有份屌過唔認同過既野同人

推

ching係時候要戒J

8223

上完電

殺人放火綁架強姦販毒
班黑狗仲有咩未做過

彌敦道近山東街 幾㗎狗車係度涼冷氣成粒幾鐘 無空軍？

一餐食好多咁

我係啖睇錯咗話似邊個？

又吸冰

啲兵毒原來拎嚟畀佢哋上電

痴撚線 隊咗好撚多

學生記者已被捕!!!!!!
click link 去like page撐學生記者們
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

PC 8223
前面加返PC
方便稍後Google search返起底

屍毒發作

後面嗰件防暴睇唔睇到？
應該有份上電

真心道友樣

你都上完電？

見過d人上完電真係呢個樣
果然係販毒集團

喪屍

華爾街狼人入邊有講 唔吸毒邊有精神番工

支持警察 伏冰合法

方向報唔同冰

Take野
衰梗

又收4-6萬人工